而家體育台討論足球都俾人屌 班超人撚仲惡過cc台手足

成個地球好似要圍住班超人撚轉咁

有腦都唔睇依啲戲啦

一集都無看過

你講乜能野呀，尋日星期二你去撚左邊

咁你一定去睇

對住班男人打飛機啦佢地

咁大個人仲睇超人 好能唔成熟

最好笑班人成日笑人咁大個人仲睇拉打 轉頭自己去睇超人

今日全部傾足球都俾人屌 cls

咪又係比波台撚狗咁撚